不要以人類的方式思考

在圖書館見到，打開一望。
原來係一本講新紀元運動的書。
講愛、通靈現象、通靈特性、前世及我們的過去。

又new age. 唔用人類思考 咁本書邊度黎

香港公共圖書館

科幻小說？

好易睇壞腦

已經壞左

新一代動物傳心師

No.

係 New age 思想